除咗西貢之外，大家關心下火炭

火炭又拉一堆人，班垃圾搞完西貢又搞火炭，好明已經有足夠時間休息，大家要諗下下一步要點喇

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

過百防暴，封晒鐵板，set晒水馬

火炭人呢

火炭又有??

屌

1個鐘左右前藍旗

反口拎新公屋黎做隔離營

聽講話準確裝熱水

封晒鐵板 水馬 過百防暴，高溫消毒困難。

推